知唔知點解林鄭到而家都迴避口罩庫存量數字？

因為仲有好撚多，只不過林鄭鬥氣唔派俾老人家

長輩圖唔該

無黃絲喺政府物料部門？

用Code of Access to Information問政府12月底及1月庫存？

要議員幫手

普通人都可以攞資料。